獌狗食撚屎 黑哨越位入波

屌你老母黑哨越位狗

斷腳死啦

咁撚正義上場般尼越位入波又唔見你開post?
波台風紀

獌狗食撚屎

快啲加VAR啦

明黑鳩你

上場對阿offside唔見你出黎柒既

唔計

果陣曼聯全隊+球迷空難死撚哂

而家咪反緊獌囉 叫緊靴狗斷腳喎

做乜咁多利迷衝出黎

上場隻破腳馬入果球又有冇越呀獌狗

人地講緊獌, 成班垃圾猁沖出黎做乜9

吓我廿年曼迷
睇唔撚過眼樓主開post反曼唔撚得？

神經反射牙

講黑哨咪神經反射, 講英超就冇得反射架啦

撚狗咁撚

猁迷子沖出黎比人撚

咪嘈啦比人透下氣得唔得姐

你曼迷咪關你事
話緊d唔撚關事既猁狗

好勁 見證住曼聯13次英超冠軍，溝死女啦

黑b又然

#13

嬲撚到仆街